[
    {
        "question": "Problema",
        "answer": "Criação de planos de negócios"
    },
    {
        "question": "Solução Proposta",
        "answer": "Gerar planos de negócios automaticamente"
    },
    {
        "question": "Estágio do Produto",
        "answer": "Desenvolvimento"
    },
    {
        "question": "Proposta de Valor",
        "answer": "Criar planos de negócios baseados em dados e IA"
    },
    {
        "question": "Diferencial Competitivo",
        "answer": "Automação de planos de negócios com dados e IA"
    },
    {
        "question": "Estrutura da Equipe",
        "answer": "CEO - Pedro Pereira Guimaraes e CBO - Rafaela Carvalho Maia"
    },
    {
        "question": "Principais Funções",
        "answer": "Transformar dados em planos de negócios"
    },
    {
        "question": "Localização/Atuação",
        "answer": "Minas Gerais"
    },
    {
        "question": "Capital Disponível",
        "answer": "R$ 10.000,00"
    },
    {
        "question": "Estrutura de Custos",
        "answer": "Não temos"
    }
]